[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5378)

Ez la

12m

我箭12M!

3賤快入

goal

又輸比bot狗

Slow

01

slow

9.5s

12m都未開到post

12M

最撚憎呢d
擺明唔夠人踢就黑12m

屌 又12m

Bk左十世啦俾佢

三箭踢得咁差都有12碼幫手

佢有比人扑

同路

佢射唔會入

三賤！

0:1

真

Missed

12m要入啊

笑到仆街,咁都MISS

Miss!!!!!

射唔入 中柱

中柱！！！！

又買咩波

missed

仆街 北海道輸緊實爆角

話左

賭神大法? 上盤入波補客W

條柱好響

Dllm

話說 臭腳係咪有個叫黃義助去咗邊

呢個12碼都輸得幾on9

屌

Miss

diu missed

屌你老母死黑鬼

輸乜？

我屌你老母迫害半大 12m都唔撚識入

正 嚟唔切買半大

睇個勢都似唔入

勁

北海道盤 表示嚇琴瀨屎

大波未4

黑左12m都唔識射等輸啦

老老豆豆

黑人唔識射12m不如唔好射

BLM

Cls

笑撚死人咩

輕鬆missed

逼害

唔入對家入

波爾多

三箭無運啦，可以落重注主

Miss good

！

未射已經覺得條力格唔會入

一開live就睇住佢miss

1炸1missed
睇嚟札幌贏了！

on9 12m都唔入 三賤廢到

沙沙式12M

死力架

Thx

Gel呀拿

唔撚助跑好撚有型咁 佢老母臭閪賤種黑鬼比人打二十槍死啦

笑到碌地

黑人射係因為BLM

刷未

12m 都唔入 2/2.5細

主和有望

又係咁 睇嚟今日我收皮

3.5慘4...

三箭可以成為實力箭？

死主家啦12m都唔入

力架冇一個係無辜

大家好

MISS左啦屌你

咁都沙沙式 ？

屌你老母三箭，逼害半大

買咗大波想死

札幌啲反擊垃圾到

Bot狗

死黑鬼 乜撚野BLM

快死

入左又OFFSIDE
12M又唔入
三賤88

買咗主盤差啲針

札幌入得未

喊出黎，咁都射失

點解唔好似墨超咁重射..

一炸一miss 北海道係咪可以入返兩球

approved

賠返兩球比人

Missed!

射走咗個半大

有冇半大手足想追數

半大24

半大針

買左半大真係想死

主ng

北海奸巴爹

主快入

miss 咗就冇了 可以睇下場

今日踢細場
算係咁啦
曬到仆街都無心機踢

3.5大點搞

12m都miss 主隊有運

半大慘死

豪哥入黎未

有陣時嚟唔切買半大都係一種好事

要贏始終會贏架啦

三箭成隊死啦仆街拎撚住個波慢過我老母踢

黑鬼俾人鄙視真係有原因

北海道個場有無落雨？

靜番一個鋪先都好

有得search

場波垃圾到仆街

落雪

12碼唔入 大波已死

我買大波就又炸又miss 12

有冇安慰

角呢屌你老母

無 角大了

角呢？

點撚樣唔歧視呢d 賤種 本身個人種就係賤 黎到日本咁撚有錢既地方都要做賤種

有有燈比料？

半大咁樣輸，以後買半大真係有陰影

我 我買左3.5大

MasterG好似要左三賤

good

我屌過太鬆 唔太好玩

3c

9月飛霜
買9.5d了

今晚速龍1.5

原來北海道係刷角機黎

睇左陣頂唔順
日假踢得好撚悶

三賤對家穩到

12m唔入就對家入

咁我買2.5細

等輸

半細輕鬆到

咁都唔入

呢場呢

屌你老母死黑鬼炒12m

得1.6比狗買

哇屌 3賤平安鐘

直取0:0 落街BOOK定omakase

買左半大同三賤盤Ga我表示比人逼害到癲

主隊 差啲

完場話你知

主咁都唔撚入 離門3碼

No goal足水

教皇式按屌 北海道100%

屌你個西三賤咪撚送角啦

快撚啲入啦，好撚悶

我見好似好多傻閪買角大

我十二碼都唔入主隊憑咩入啊

快撚啲入啦屌你老母

主其他仲足

8.5s點頂呀大佬🥶

Sick野

啱啱拎銀包最後1000蚊買埋3箭
果然係黑到盡頭
12碼都唔入
應該最後輸埋波
因為我呢1期佢一半都唔會比我收返

憑12m唔入對家入

多謝大家

北海道快撚啲入啦 明做比你啦

主龍靚救

等9.5 8.5高水買返個角大

唔怪得美國佬原子彈要炸廣島 成個地方都係賤種

你一買完大就炸完再miss12...

波又唔識入 角又唔識刷
不知所謂

你班陷家產 踢半個鐘3c

快買角細 收到風好多傻閪買角大

北海道神救

救你老母咩

365而家睇唔到..仲有邊度睇到動畫走勢？

主禁區外罰球

跳樓

又擺波擺幾個月一腳射上天

電腦手機都睇到...

關電視77

右下

77

關電視點睇

全大報數

踢左半個鐘 乜柒都冇得3c 踢黎做乜

-600

-50

50k
還我血汁錢

即場角球有冇水

我

12m 都唔撚入可以有咩

瑞典u21意大利北海道大波苦主區

個個買角大自己諗啦

炸完又miss12

9.5b

頭場啲日仔波真係麻撚煩

邊個燈西買左大波

好撚憎人冇左腳踢左邊

大佬服左你

365仲睇到走地動畫架
右下有嗰球場icon禁左佢就睇到
試試

係，乜閪嘢逆足

點算 係咁輸

開個燈爐 坐係到收錢算

67 逼害半大 下半場又秒糕 1球完場 媽嗨

瑞典揮手

札幌7號個傻閪仲撚垃圾 右腳踢右邊唔落底係咁推入中間

半大冇啦

輸幾多先會咁講野

半大死撚左了

做乜幽默左咁多

有無人donate我出水

買左我箭fg等死

係wo, 學到野
但更新完個介面好柒

係喎

比札幌咁攻法遲早比人入

中得多自然有人服你

三箭又出嚟搞笑 上次已經中過伏

應該都角小

死黑鬼犯咩規 落緊底呀人地

我服撚左自己

紅走條廣島條nigga啦

北海道咁攻應該會大

想知點解fg仲係三箭得1.87
明明比人禁屌

再買三箭斬手指

換走隻力架啦屌

射失12M條友想紅?

我都服左巴打你

錯覺黎

捐你去秘護工場做義工

呢排唔識輸

狗會派錢

三箭快入 咁西海道就會刷c

入一球俾我半大收返啲手手腳腳得唔得

黑鬼真係ON9 仲同球證嘈
已經MISS 12碼架啦 陣間紅埋咪仆街

角細又贏

買咩

岩岩巴打講先知
禁右下個球場icon

發現連登仔10個9個都弱智

快手入一粒回半格驗腦

右邊粒制..

黑鬼比人跪頸死真係唔好問點解

大波又含

右下個logo

主隊 fg 未

北海道入未

本場入到粒改身份證名做入波個隊

好快

波斯尼亞下盤

又要死

好撚廢

CLS

買1/1.5半大竟然半注都收唔返

你老母炸我一球加十二碼唔入，係咪想逼撚死我

手持3.5大好驚

真 死得好 啲黑鬼唔死世界唔會好 衰過中國人

77台有直播 點解仲有人睇動畫走勢

北海道快啲入

做咩賭波賭到個人都痴痴地線

笑死

三箭已經連續8 9場輸盤 廢撚到

屌你老母札幌出保夫萊特唔撚斬波

三賤廢到冇攻勢

有咩好驚都輸撚咗

炸完唔是對家入咩？快啦

俾班美國左膠上波台睇到會點

動畫好睇過直播

又好似係即刻心情好左

又細波細角

唔入快啲俾人入

睇啲線指黎指去開心過見到真人

大陸妹都話大波好砌 黑鬼有咩用

我見又miss 12M又炸，想屌自己點解最後要all in呢場半大

點知入返馬會app, 原來岩先無落到注

what does the black says
dllm

主係咪唔識入波

強姦犯多

睇見啲力架就唔開胃

三賤食牌食到飽

兩隊弱隊真係買細波細角等收錢好過啦，諗太多

睇cable最慘係要聽果條撚屌講波

又水手足

無問題啦

次撚次咩單刀唔入12m miss 搞到自己友越位9成係班唔用腦既畜牲

柏林？

有預感三賤會有人紅

再次強調 三賤係全日假最賤種球隊
對住比馬都係贏得一球

大波點算

執返唔好賭呢場啦Ching

點解我會買左三賤依隊賤種仆街隊，成班廢到仆街我仲博佢反底

唔該晒巴打

Who fucking cares

今日8 鯨派錢咁派

cable最煩膠果個燈占都死左啦
有人煩得過佢咩

我想中場買1.5b

好似係 佢啲語氣用字都好撚乞人憎

唔該晒你

洗唔洗講咁多次呀

北海道半場入唔到一球 斷腳啦

佢睇撚埋場波即時想殺哂班力架啦

下半場半大

唔該晒

再買角大我仆街死

廣島快入

仲好意思講 跟左你又中風 賠錢未

睇個勢最多一粒定輸贏

半場1粒都冇

我買全大都唔知開心定唔開心好

廣島核彈0.5b

4球只需6分鐘

半大黨慘死啊屌

半大0.5都慘死

9.5 8.5s

場場都頂到瀨屎

三賤12碼唔入輸撚埋佢啦

札幌個力架 龍都唔中

全大都唔係好得去邊

上次696都半0全5啦

痴撚線今日７６場波

力量有如！中氣十足！

通常頭場都冇乜好嘢 好彩冇買當睇笑話

根本力架就唔應該踢波

未完

支持

北海道㩒住打但主勝有3倍

刷角啦3箭

仆你個街1.5入半場入呀屌你老母

Fatfat馬會

半大只需1分鐘

三賤遲撚早輸一粒

返去玩玩具啦 唔洗用腦得鋪力岩哂佢地玩

比我贏番次得唔得

贏夠未...我了

要嗌6球

屌你老母腳腳斬去老遠叫姚明都頂唔撚到啦

馬會輸

早d訓

0:0ht 點叫4球出來

屌你老母三賤個黑鬼仲敢落腳剷人，來亞洲踢波Ga黑鬼無尊嚴Ga？專過來踢假波？

全北

點解三賤俾人禁屌仲可以即場讓人

半大只需下半場NBA

狗會又抽水倍率
１。５Ｂ ８。５Ｂ角大又係閪

個白衫黑撚前鋒廢撚到 十二碼又炒 波次次去佢度都斷

三賤攻都唔撚攻 好撚野

跟劇本應該下半埸成隊三箭唔同哂。。。

兩隊鳩斬隊
半場3c 屌你老母

尻買半場00波膽 好彩

話說我買左廣島

半3全11 去重慶大廈打柒是但一個力架

右閘黎

原來是你...

lm

廢波北海道，垃圾到頂唔撚順
以為自己好撚勁，踢到咁撚高章，on99

中

Lm

佢頭先仲敢落腳飛剷，好彩乜撚都剷唔中，幾想打柒佢

唯一識踢波既泰仔都冇埋 踢條撚咩
不過對面仲撚on9 閪波一場

想睇

Allin 1.5大是否不智

收到

佢都唔想踢架啦

生命作賭注

屌半大半格都收唔返

黑鬼真係咪學人踢波啦 成撚日唔入12m

重慶大廈暴動都似

入左2.5大

主隊隻7號廢撚到
人又過唔到 波又交失
個外援位比佢把撚咩

搵重慶大廈果d去踢 可能仲勁過佢地

人工又平

柏好文全隊最勁，咁易比你過

呢條臭閪每一下都推入中間 但又唔係左腳射
推完入中間就冇左個 loop

睇死下半場撚半大

尋日到依家落左廿注
得一注中

是

岩岩講左兩次三箭細波 冇人show

次次川崎前鋒都有即場比你買

十二碼點會唔比柏好文射，假波到咁

呢幾季都係得佢一個識踢波
但要踢d濕鳩戰術 好撚浪費
下下左路k角位鳩斬入去比d外援衝

去左飛腳個柏杜域都話勁少少 而家果班

追ng

人總是犯重複犯錯

等人追入球/ 大

應該0：0 ft

blm

我手持2.5s 同 1:1波膽
好驚爆曬

即係仲有注全埸細

三賤反唔到底戈啦，降班啦撚樣

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

今日又有北九 比大家追數

下半 感覺會爆角

比人屌打 12M又唔入
點好

荷蘭讓和

下半有4粒抽3個含 快

Lm A1見

8.5 9.5b all in

莫斯科魚雷有無咁撚廢

我了

內定左你

睇唔明點解平手

問題係柏德烈同宇佐美貴史本身就係飛腳老屎忽黎

美國佬簡你來炸係有原因架三賤，因為你西啊

換得好 換走個傻鳩黑鬼

呢幾年先開始睇 不嬲都覺得三賤d波好撚un眼

3.5-4

北海道快啲goal goal goal

放心冚家剷北海道一定冇咁好死

差少少

北海道快撚啲呀

上星期力挽狂瀾走盤

係

主勝就嚟熱過客勝

有三球奶

4球都真係唔多嘅

講真北海道輸緊

佢肯嘅話20分鐘內完成

睇數據上盤唔似上盤

三賤換走左個條廢柴？

屌你個keeper接乜撚野波

全隊最好波係佢。。。之前巴甲佢一個扭４個。。。

仲要一個爆嬴利撚後防

我屌鳩你

守龍立即停止抵抗

北海道命令你快啲入球

三賤快入

是但一邊入啦 又0:0 輸撚死

你老母真係冇角

北海道無左佢會降班

俾多6角

角

3賤 GOALL!!!

札幌岡薩多 0-1 廣島三箭

3賤goal

2.5-2

屌你北海道

三箭Goal

三賤

又撚半大

0:1上力

假撚到

三賤goal妹波都入到

炸未 係咪又炸

實力箭

第一次要嗌入5粒

屌你老母北海道 凍撚死你班仆街

又係入呢d濕鳩波 k角位斬入去

未完喎 定啲嚟

北海道成撚日後場扭扭扭 on99

3.5-3

力架goal

半0全3撚狗

一齊

撚半大撚到癲

講撚左班撚樣，一定係夾埋買撚左半細

輕鬆到傻

搞咁多咪又係要俾我

北海道個keeper 真係放棄救波

tg好少睇

主追和就笑你

唔補高水2.5好咩

三賤goal

北海道反杯

頂撚住個細波

要12m入真係totally no mood呀

派我就頂到完場

Real

三賤易到

1.5

北海準備爆角

我驚閪 我買左少注和和 加埋保到

頂反方向網仔咁滯 你想點救？

北海道追和

又中

試下事前 可能會中

空門唔入

✅
以前覺得佢好正氣
但買親都係輸
結果今次睇波就算啦兩邊都唔買

三箭空門唔中龍

個金毛龍做乜鳩？

廣島fg gel

今季買北海道/北海道對家一場都未贏過

買左咩

北海道你呢隊閪波

要你贏你就輸
要你輸你就贏

未係你隊波贏過錢
你老母臭西成隊俾狗屌

12m炒都可以入

成40分鐘 細波頂唔住

三箭ng最後召集

Call g轉運

主隊快反杯

3賤班仆街咪又學上場咁

一鳩樣

但自己又會繼續買有佢既場

垃圾波 波唔入 角又唔刷

買左幾多

又中？

比多2球

三賤點輸？

8.5S點頂呀

等死緊我賽前買

舊城主場前兩季惡過狗係咪杯緊個教練

我有講買左三箭

屌你三賤又守

叫開咩雞

Kfc

換4個

佢老味

上次北海主場對廣島場日本聯賽杯

我要左廣島，死哂

今次對賽我就要返北海，又死

兩隊閪波搞死我

換曬就角大了

真 gel頭落馬會收錢

還好啦唔係5位數，不過停下係好事

9.5s穩了想等6.5s

換哂人入波信號

札狗4c

4

換4個 係咪入黎刷角

屌 想入7.5 load左5秒都入唔到

細波頂唔住

3.5點叫

開出界

太大風

快手568啦屌

札幌啲傳中同角球全撚部onl99

含家產三賤咪撚再送角OK?

未企穩陣腳
等比三箭入多球

識止蝕已經唔錯，出面好多人加埋輸成6位

4c -6

收到風3:2完

日職同中超真係好唔同，中超死都唔會換外援走，日職就換哂啲外援先

北海道個泰仔仲乜鳩唔出得場？

叫雞

角大 reaady

3.5-3....

北海道快啲追和

12 又miss 空門又唔入 買大波真係曬鳩氣

想問下馬會仲有6毫子點樣㩒佢出黎

三賤4567球就有

仲有炸左球啊

大波未

去投注站拎

大波叫黎都晒口水

俾多5角

保夫萊特：冇人落底斬波 屌你地老母

北海道班友慢撚到

6

入多9個4買大就拎到

未完場都穩
6.5s會唔會太貪心

7

入波啦 比d氣氛 好冇

度定下場-6

買左主有咩部署

三賤0角

買no goal

買城南

買左主點輸？

等和

屌那星三賤死賤種

No goal買左100

角大去邊驗腦平

入球無 角無 乜都無

Hello路維

No goal

三箭盤手震到癲

喂 我遲d改返（賭波）

睇個盤似開客2

by 睇盤師

換左人踢快左 主快d入

衰鬼買左咩
近排輸到貼

刷角未

北海道快啲和

又妹...屌你老母

11先啦

輸足n場盤都讓 原來真係會反底

30分鐘6角

2.5gg

垃圾北海道

7.5細

0角 。。

買番鈴木武藏番黎啦cls

平手上札榥快手

唔抵贏啦

7.5bbb 入手

北海道cup 10 1 100

真係唔抵 0角入人咁pk

LM

即場主勝5:1完

陳平安都係

5cccccc

明明北海道咁撚廢
但次次買佢對家都會輸

me

6.5b 高水即大轟注

-6

冇了

-5

臭雞刷你老母

我屌你老母 立即入波

有

俾多4角

北海道門前又唔入 屌

神8 ok?

快快6cc

三箭差啲死

一隻角都未開過憑咩贏?

北海道唔係主場龍咩

主隊換nigga上場

入到4球我自含

係咪下一隊入球

693

買咗

三賤換走晒兩個識入波既 唔撚係諗住守完場下話

三箭入多粒

三賤失波未？

9.5s
8.5s
7.5s

要

697

俾多3角啦你老母

入左波就守完場算

702

比個5連c 全爆

買左客點輸？

7.5 高水再入
一定好多傳中

屌你三賤幫手刷下啦仆街

是但一邊入粒 比訊號啦 屌

9月5日，2020賽季日職聯第14輪先賽一場，札幌岡薩多主場對陣廣島三箭，本場比賽不在札幌常規主場巨蛋進行，而是在札幌厚別公園體育場，由於厚別公園沒有巨蛋那樣的封閉式頂棚，因此下午13:00，雙方還將面臨高溫的考驗。

無可能

縮晒去後場點刷

神7完
唔好做傻事

踢波唔入波 踢來幹什麼

呢場真係垃圾波黎

贏得1球未必守得住架

1300不嬲都垃圾

入波呀屌

全北越回越愛

咁起碼幫人刷啦，場波佢地都有份架屌

主隊廢到咁 輕鬆守啦

落後唔刷角？平時個西海道係邊

北海道追和啦你老母

今場唔刷

角啊pls

批准

我係咪睇緊J3
廢撚到

訓個晏教度下場算啦

三箭逃生門就關

三箭老西都補飛

北海道直情船艙入晒水

北海道

舊城ng

2隊入波紅格

三箭即補飛，On9睇到我手都震

北海道求下和啦

突突突突

北海道屌你老母

正常77min反cup點會 10賠咁熱

手持3.5 點搞

狂攻 買左細波點頂

80分鐘 日職來料

北海道報數：-4k

角球呀你老母

12射兩中 點入波

垃圾賤種北海道

仆你個乖。。。
平時又咁多角。而家同我冰
比多3c 我

9.5S
7.5b
比我夾到啦

來個2:2都好啊

咁買咗北海道係咪要死？

已經買左大自我安慰中

3賤頂住

咪撚和 一係開大 幫幫手

爽 三賤咁都贏盤

個主隊33號大舊衰得個樣，嚇撚到我補飛

真係俾佢引唔少

推到去k角位 唔出 咁都贏撚到咩

比多4c

9.5s❌

買單頭 補來補去

發覺冇入會走去底線位 角球旗有屎呀？

3箭0角，廢到打破自己記錄

唔通5角完

1k

又冇波又冇角 點搞

北海道個黑鬼，1.88米一百公斤，點解一個日本仔次次都可以防死佢，一帶波就比日本仔搶走，自己仲犯埋規，有冇腦

北海道入一球唔係咁過分姐

還我血汁錢

84" 1:1
88" 2:1
90+3" 3:1

唔啦

誤中假波 唔計

黑鬼點會有腦

真
上腳果下好似好有型 之後

單刀唔射

3箭3角先啦

三箭單刀連波都射唔出來

單刀進攻犯規 笑撚左

1:1波膽呀

係咁踢出底線
角細黨gel得未

真，死哂佢就啱

屌你老母換個33號落黎送波

快撚啲啦北海道

半大黨全滅

39號廢撚到

次次北海道都85-90分鐘入 唔買佢真係驗腦

舊城廢撚到

北海道入未叫到佢入

有冇機會

三賤個單刀柒到

訓地完場

札幌大船仲有十分鐘度正式下沉

連c呀

已沉

買先係要驗腦

真心

三箭d波柒 件波衫都柒過人
整條紅褲做乜撚野

1:1

入波啊! 刷角啊!! 快快快!!!!!!!

其實睇live真係唔會買大同角大
屌佢老味全部瞓喺到，球球踢出底線
完全唔撚係踢波

屌你三箭個外援，領先人幾個身位，單刀都可以比人追返再進攻犯規，啲外援全部都無腦Ga？

刷多3角先訓啦

上次神船補時2粒

應該無了

入波未呀臭閪

拗頸又輸多一百

柒得過 紅黑紅紅黑輸波？

札幌仲係度猜 以為自己拜仁定巴耋

果場 輸撚到訓左係到 屌

有機會

輸

好耐啦

三賤3個外援 得一個生性

死力架射波都冇力

北海道門前空哂唔射橫傳

北海道還我血汗錢

主隊又使出屙尿射球

屌 撳撚晒平安鐘

緊張阿嘛

廣島摩狗式踢法

北海道追和直播食屎

唔刷角無資格拎3分呀

有機會

有呀

諗都諗緊點會比北海道高水你 仲要受讓

有你咁講我放心
我唔會要你咁折墮

呆左條友，突然前面無哂人防佢，但係佢橫傳，接到戈個又估唔到佢會橫傳，射左個唔識咩出來

北海道絕殺未 集氣

屌你老母射到咁

北海道唔想你食 唔追和了

strong hold不射 北海道 睇到都覺得痴線

好搞笑

我買左斬手指

留名跟進

咁都入唔到

咁樣比人截到

6k 入球大又要死
好撚煩 頭場就打劫

今場買大波真係慘死，咁多機會都入唔到

痴線真係得一球

完啦咩?

炸 12m 其實開咗

輸能死左

12m唔入已經注定無大波

唔絕殺點叫日職呀

三賤 冇角 仆街啦

邊個買左角大

廣島入唔到第2球死守 輸埋真係抵撚死

又單刀唔到

距離三賤收錢仲有5分鐘

老老豆豆 上半見佢地表演都知佢地假波

收聲啦

北海道快啲快啲

保返個和 點輸

？屌你老母？

有無人知補幾耐

魚雷

主反杯

未有 87炸NOW

陳蛇話入球單架

嘩屌

反到我幫你含

魚雷假波

客盤 無入球GEL

呢啲先係波

三箭條友用生命值硬接

好痛

架仔冇死全家呢個概念?仲唔刷角

三箭又輕鬆收錢

隻力架扭計唔換出黎

低b Kapa?

What app

好真

Kepa

平半下盤俾狗買

入波未 日假

捷報

39號賴死唔走

0:2

終於有

戇鳩北海道

88

屌你老母臭閪咩

0:2 ！！

日職都有Kepa

三箭2:0

哂左錢補飛

goallll
實力箭勁到

比多球

0-2 輸少500 都係輸

1.5b goallll

優越陳

豪哥勁中雙數

3.5-2

2.5 gg

仲有5分鐘

三賤都識贏波 仲兩粒 北海道你死左佢啦

三賤呢隊含家產真係永遠我對面 我買就輸

本身諗緊補no goal定客 曬左

札幌換人有咩撚野用屌你老母換5件垃圾落場

加油

屌爆你老母札幌

1.5b -0

0:3 ready

淺野

1.5大救賭仔

近柱都入到 笑死

以後北海道嘅賽事唔關我事, 唔會再落注,我唔記得咗搵人提提我

下場繼續追

第二次跟優越 又輸

早場未瞓醒

慘

刷返2角先

北海道真心廢

佢事前出咩 扑左睇唔倒

北海道廢到仆街

1300開波 以後不了

補幾

5

慘在我買佢對家又會衝出黎呢 痴撚線

補5

5呀

單

三賤搞掂！

cashed

1:2未

300秒

9c 10 1 200

佢出水為刷分 唔係求嬴

單 角細

好多以後乜乜

下次

日假好多睇住來踢

一陣又貼七八皮角細飛

三賤冇角比狗屌

比多2粒

屌多球

北海道早兩日先打完盃 呢場1係3箭1係skip

入多球 改名

比0:3 食撚曬佢

陳蛇個入球單

開埋個三球 幫幫手

3賤

1分鐘3c我咩都得

12m入就大咗啦

完場未

算啦

我再買北海道既波
我俾狗屌

個龍弱智到，近柱都俾人射入
我老母都救到啦

6666

6ccc

北海道咪控波啦

都袋緊 唔驚
追緊數

-555555

唔係完左咩

幾吹得

-1cc. 連c ok?

罰個12m先 幫幫手

9.5s

7.5b
8.5b

6.5s

追no goal

係狗會買單雙

事後撚：作客唔好態點會讓波 三箭憑咩讓人 擺明引主

真係多謝哂喎6c

對
神戶
前鋒
廣島

我買哂北海道，閪足咁多場

三箭

完了吧

0:2有撚用咩

三箭唔刷角都贏到波

咩位買都死